英國學車點樣溫筆試？

有無人有suggestion點樣溫書最好

背字典

課金download apps

有app download

睇緊know your traffic signs 但唔係好明

Search driving theory test dvla大把

其實係咪做住問題學最好

DVLA有出個app
有practice test / mock
做錯咗邊part再返去溫

係 直接做app 考試
做幾廿次就得

英國個流程係點想知

買dvla 個app 睇下啲topic 再瘋狂做mock test
Identify Hazard個part 都可以用個app黎溫習

去dvla個網度申請provisional driving licence

收到張學牌就可以搵師傅
路試前pass到筆試就ok

其實我個師傅根本冇check過我個license

筆試題目大部分直接,有部份tricky d, braking distance 嗰d 要記住.
Hpt 就買app啦, don’t press too much.
Good luck